睇完Geostorm，戲裡面寫Hong Kong, China，用殘體

套戲裡面吳彥祖個電腦用殘體字，兼套戲字幕用Hong Kong, China 形容香港，勁擦支那鞋。

套戲中文叫《人造天劫》

而家d 戲係咁
唔係入唔到支那market/取悅唔倒支那觀眾。
支那狗屎垃圾片都收幾億

符合標題

香港係中國城市，有咩問題

咁九七前係咪叫手Hong Kong, United Kingdom?

保返張圖

九七前咪係，依家九七後有咩問題

你97前未落嚟

有咩邏輯關係，讀多啲書先好出聲啦廢青

可以諗諗

啲Key word出哂嚟喇

原來97前叫Hong Kong, UK
露底了支那狗

仲要係波台狗

講多兩句就露哂底

死太監波狗時時扮假膠

駁到就駁啦

仆出黎認?

97前冇人叫Hong Kong, UK

當年李麗珊係代表「香港」，唔係「英國香港」拎金

教精左五毛添

british hong kong 英屬香港

正稱其實唔係無 少人叫而已 正如你而家都唔會句句掛住中國香港

奧運都冇噃

呢條垃圾波台假膠黎
波台狗真係死全家

其實呢 97前 正式名係就咁 香港 Hong Kong
地圖寫 Hong Kong (UK)